Spotify 已經有 還願 原聲帶

都幾快

正喎 ，東草沒有派對

我覺得杜美心果首正D 係最底